dse買卷

之前學校幫我買咗一科
但係學校唔肯買埋其他(自己比錢)
我想問我係咪都可以個人申請買
同埋學校已經交咗form 我再交仲係唔係100/1科

same

學校真係好撚狗 自己比錢都唔幫我買

Push

一定可以買
但價格就唔知啦
最好都係直接問eaa

唔係...當一個新嘅申請計
利申:上年試過